黃敬儒全家百病纏身，行動不能，全身劇痛，長命百歲，就算有安樂死都唔批佢哋

咒呢d小人物有春用，咒就咒下班高官啦

直接欺凌小朋友嘅仆街可以放過佢?